屌奶星原來曼聯上場真係留力

勁撚到 同曼城五五波咁

師兄無睇波？
普巴反擊失左幾多球？

明顯認錯左隊

普巴點樣扮沙拿呀

打親反擊都推甩

fred廢到

邊到55？37就差唔多